李C煙 同 暗瘡肥婆，二選一你會點揀？

：李C煙
：暗瘡肥婆

本身打下飛機咪好地地 揀嚟把撚咩

自己都唔揀
叫人點揀